FIFA21 屌你老母更新完都仲未有第二作客波衫

真係屌你老母
我想玩生涯呀 但係爭一件衫我真係唔信開住
等等等等等等
見到有更新 滿心歡喜
點知更新完 咪一鳩樣
屌你 EA 幾時畀番件衫我呀

臭閪ea

Btw 今次更新完有無變左另一隻新game 年年10~11月硬係會更新setting、ai..

會唔會俾pes買左版權先無， 我見曼城， 車仔，利記嗰啲都有2客， 係阿記曼聯無， 好奇怪

仲有好多間 愛華頓 巴黎 巴塞都冇

未feel到

收皮啦阿仙狗

我唔係呀 我畀大家睇姐